求安慰

最近好大壓力
屋企經濟變差
自己non jupas又未有offer
覺得自己好似有啲情緒病

安慰

謝巴打

你有嘅係生命

逆境每個人都會遇到
學識逆來順受
個人先會成長㗎

你今日唔感受到"痛苦"
你明天會感受到咩係"快樂"

加油啦

連登有愛
多謝巴打

唔使多謝
到別人有需要既時候
你記得盡力幫助別人
我都是試過食屎嘅時候
個人先會成長
唔俾自己在食屎

加油

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！